若遺憾是遺憾 若故事沒說完 回頭看 梨花已落千山

我至少聽過 你說的喜歡
像涓涓溫柔途經過百川

若遺憾遺憾 若心酸心酸
又不是非要圓滿
來年秋風亂 笑看紅葉轉
深情 只好 淺談

有些緣分是注定的
怎麼努力也沒辦法
小樹發過芽
也未必能開花

可是你還記得嗎
那年盛夏
那個傻瓜
說的傻話
陪著你回家
陪著你長大
每天都記得打電話

可是你還記得嗎
那道晚霞
最後一次
送你回家
我沒有講話
因為怕眼淚落下

我們陌生得沒有再相遇
是你給我最長久的感情
全都失去 也不差失去你

最簡單的是再也回不去
我們就這樣隔為疏離
看誰先學會忘記

讓我最幸運的最努力的
最滿足的就是能走近你
讓我最遺憾的最痛苦的
就是沒能走進你的心裡

我們分開變成陌生人
想要再見都已不可能
再沒有適合見面的身份
現實它多麼殘忍

愛已犧牲不得不承認
今生再沒相遇的緣分
像消失在人海裡的路人
一轉身便是一生
來世再重逢

普巴

5開心牙？

係 失眠

我們會接受懲罰
有一個變成啞巴
越退讓越不會表達

我就像一個啞巴一樣
反正我也不擅長抵抗

可能有點累 覺得對不對
這是第幾次 在為你宿醉
沒了我肩膀 你在誰身旁
買的禮物都變成了灰
曾經我多想 把你變漂亮
看著別人羨慕你的模樣
沒關係 有小熊陪著我看月亮

為什麼不說再見 我猜你
應該是不小心的忘記
都無所謂也有點累
也可以開始新的記憶

怎麼會愛上了他
並決定跟他回家
放棄了我的所有我的一切無所謂

紙短情長啊
道不盡太多漣漪
我的故事都是關於你呀

又聽埋d垃圾抖音先紅既mk歌

當海風吹涼霓虹回首
你無影踪轉眼舊盟已成空
賞夜色千家朦朧
風花雪月如夢提醒我也曾愛過

希望你以後不會後悔沒選擇我
也相信你有更好的生活
我會在心裡默默的為你而執著
畢竟我也曾深愛過

你堅持著說要走
說他比我要溫柔
我明白你的追求
終於安靜放了手